有冇高登仔可以同我做朋友

來吧 巴打

依到係連登

翻高登問

自己串自己

無留意到

巴打你去錯forum喎